上到大學溝女先發覺自己係咁廢...

中學溝女根本唔洗理自己係咩新鮮蘿蔔皮, 只要夠膽講野風趣就得
上到大學, 識到個女仔都有少少好感, 越接近佢先知自己有幾咁廢幾咁渺小
溝佢既有一個又識踢波仲要係踢得幾勁果隻, 又識彈結他又識講野
一個同佢有交往唔知係咪溝佢既就係唔知咩港隊乜乜物物, 一係就點都有少少專長
以我目前所知道既溝佢既人已經咁拎屈機
而我呢, 我都識踢波既, 不過廢囉, 乜拎都半桶水, 英文又廢, 唔識講野都算, 講野有時又無哩頭無POINT 唯一一樣比較可取既就係自己個樣都算生得唔錯
但係咁又有咩用, 越埋佢身搞到自己都有D睇唔起自己

結論： 樓主係垃圾

最忌冇自信

樓主有我墊你底放心

樓主上連登開假膠po都好勁吓

[quote]中學溝女根本唔洗理自己係咩新鮮蘿蔔皮, 只要夠膽講野風趣就得
上到大學, 識到個女仔都有少少好感, 越接近佢先知自己有幾咁廢幾咁渺小
溝佢既有一個又識踢波仲要係踢得幾勁果隻, 又識彈結他又識講野
一個同佢有交往唔知係咪溝佢既就係唔知咩港隊乜乜物物, 一係就點都有少少專長
以我目前所知道既溝佢既人已經咁拎屈機
而我呢, 我都識踢波既, 不過廢囉, 乜拎都半桶水, 英文又廢, 唔識講野都算, 講野有時又無哩頭無POINT 唯一一樣比較可取既就係自己個樣都算生得唔錯
但係咁又有咩用, 越埋佢身搞到自己都有D睇唔起自己

其實樣好已經有條件食女， 其他材能都唔夠口花花識吹水重要。

好好享受大學生活！
出嚟做嘢嘅女仔好現實！

屌唔睇名以為係自己開

你又做乜

乜你上到大學先知咁遲呀

正當我想溝女
諗下自己有乜優點
除左死淨把口我乜柒都諗唔到

返中學溝師妹囉

有諗過

想睇樓主自拍

on9 溝條仔返黎係為左同佢踢波咩